林鄭: 比你地市民玩9咁耐，出解放軍是我翻盤一日

林鄭為此終極翻生

分區戒嚴 都做左過
解放軍

林鄭: 你地班仆街靚仔，後母返身你隨時死

我見到係我哋獲勝嘅一日咋喎

快啲。

林鄭真母親
坦克之母

大中華統一之母
直接放棄基本法

解放軍一出，林鄭、中共齊齊玩完

林奠將會伴隨逃犯條例浴火重生

唔玩標題黨 就黎玩作新聞???'
block咗先算 阻住討論post